cold

cold
cold
cold cold 🥶 cold
cold cold cuddle cold cold cold cold
cold cold cold cold
cold
dpebho
vddpebho
vddpebho
nvm
cold

屌應該會後悔咁又30日但突然好睇唔順眼個柒名 唔緊要

1 晴天 首歌根本唔係晴天
2已結成冰
3下降的速度太快
一開始凍好控制唔到relate去 因為年度最傷心係呢個季節
好凍 點解我要存在 ...

等到放晴那天
根本唔係晴天
好想聽到

葉惠美真係好撚好聽
我永遠做不到

真係好好聽搵唔到一首係唔好聽仲好聽過11月蕭邦
因為11有好多叫春歌我唔like 楓同一路向北除外 但嘅快歌好撚正

@風x花落 巴打唔該認領番條女

up咩柒呀識佢老鼠呀

吓 唔係情侶名嚟㗎咩-.-

柒少陣啦

唔使做？？